# BCOO2020-G4B-retrodiscord

Premier projet sur gitlab lors du module de BCOO
Son objectif est de réaliser une rétro conception du logiciel Discord
Réalisé par Pacôme Gasnier et Clément Da-Canal du groupe 4B de première année en DUT Informatique à Blagnac en 2020